蒙面法！！！！急！！！

[邀請各界就《禁止蒙面規例》提交意見書]
勁急！！
好似冇乜人知！！
見到即刻幫推pls!!!!!

今日下午5點前！！！
今日下午5點前！！！
今日下午5點前！！！

Step 1: 電郵至 kyyeung@legco.gov.hk ，範本喺下面。

Step 2: 呢度揀網上回覆， ，揀個人，於2019年11月5日...，名填一個，電話填一個，填email就可submit

範本如下：

敬啟者：
本人欲就禁止蒙面規例表達意見。本人反對訂立禁止蒙面規例。
行政長官的權力受人權法所規限。禁止蒙面條例是根據緊急情況規例條例訂立，但該條例歷史古舊，未就人權發展進程更新，與現行人權法相抵觸。要行使人權法中的例外狀況，國際人權法及人權法訂明在當局正式宣布緊急狀態，以符合實際人權合法性的要求。
禁止蒙面條例違反基本法。行政、立法機關的分權於基本法中仔細訂明。而且，按普通法原則，立法會不能轉交或放棄立法權。所以，立法會未獲授權容許訂立不能由立法會廢除的法例或將立法權授予行政長官。

<進階版：理據mix and match>
除左以上template外，如果下面幾個point岩用可以加埋落封電郵度，避免封封一樣被視為單一意見

👉🏻《規例》不合比例地限制市民自由，即使市民希望和平表達意見，基於身分無法受保障，市民再也無法自由地集結及表達意見，實為有違基本法第27條及香港法例第383章 《香港人權法案條例》保障的自由和人權。

👉🏻《規例》有違基本法第87條無罪假定的精神，因為《規例》將遮掩面部視作違法行為，即假定了遮掩面部會對社會構成危害，本身並不合理。在實際情況下顯然，不論有否遮掩面部的人也有可能做出危害社會的行為，包括近日多宗襲擊傷人事件(大埔用刀刺傷學生腹部、深水埗駕的士撞人及太古斬傷及咬傷市民案件)，其施襲者也沒有蒙面但對公眾造成極大恐慌，證明遮掩面部與危害社會並無關連，因此立法完全無必要。

👉🏻在《規例》訂立後，執法者多次無理要求在工作需要、安全或健康需要的情況下除去口罩等個人防護裝備，《規例》對市民安全的保障並不清𥇦亦不足夠，而且《規例》亦容易被執法者濫用。

你個名 謹啟

推

甴近平

15分鐘！

甴近平上去